hi 淡友 (341)

1

3

941垃圾
QQ領軍果然唔同

喂呀

屌 屌屌

吉倉中好無方向

咁快回完？

山底熊蝕過筆
已經靠頭先隻爬山牛同落山熊 清哂

等位沽

只了解布神先有第一

上上上上上

信念熊 夾死

殺呀
呂布上身
橫掃千軍

23

入牛對沖

我咁啱係街咋
唔係第一就係我啦

倉底熊都夾到入肉咁滯...

頭先有位 唔反手？

支上影要夠長 收255樓下先

收皮啦

殺呀
我好撚柒high

好似

好撚癲

20/6 上影線屌穿阻力回
但係今日衝唔上258

咪撚HIGH阿

你成萬一格 緊係high

你岩

257 256 都幾大的 唔回當穿

profit定咩先

想慢慢清走啲正股了

做乜能野

會唔會太遲

又做左憨尻仔

屌米無力彈

入市嗰陣係高位。。。

依家完全冇位走

今日隻遠熊都夾爆入肉，走左反手牛，仲蝕一半

FN巴睇咩位走牛??

Gchi

小注put博佢一樣回到收市 今日走

星期一實回彈咁多

呢句野係你把口講特別難聽

扯高佢啊

如果好似布布咁講行新range 可能會爆上26000？
但既然上得26000 一堆新熊26500左右無理由唔向上殺？
而家唔知點布署..

X2 決定將倉底分戶口平時唔睇

dlgt

星期一好似有261熊 唔知有冇記錯

人地倉底係280開果啲喎

你做乜 新range 向上架咩 上得返就照舊

今日目標收市25500就完美。25750沽多左兩張

275熊坐緊，放唔放好

你仲係到

咁搏

升唔上

1分鐘？

追返一半平保沽

新RANGE即係舊RANGE最底就係頂喎

新range的話 24000-26000咁行 26000會係浪頂

冇得玩期呀

睇黎中左
彈一彈再落 loop到收市

格

你老尾又落山

150萬股既3格

屌你個西
止蝕完先爆升

好撚尻灰
一齊屌返起佢

點解唔喺度？由32000沽到落泥夾個600點有咩好怕

3000萬股

見到profit少左都會抆

超賣完可以再超賣

正恩呀正恩 個個都話走牛 你仲衝入去

而家咪試埋個頂 但穿到個頂仲點新range

又0.07入返100手

新手

過到260依關先算

G Chi

下星期軌

黎個短回調先 即市

養小動物要比啲耐性

所以我第一句咪話如果跟布布咁講行新range囉

佢上唔到258 搞到我都係257沽咗口

今日收手
睇淡唔做淡

靠老q假托

明明叫左牛

落多少少應該差唔多回完啦掛 睇多10分鐘

吉倉
有乜事夜期補飛

俾多十格我

5格我夠架啦

Gni noi 攪到我好淆

快啲上259啦

仲差1格返家鄉！

咁我慢慢養蟹

通常差一格番家鄉唔放就輸多三四格 好靈

蟹恩 我養緊25格恆熊蟹

收市補多飛極限牛。完美對沖

無錯

加油
我養緊牛

但有時放左就再彈上幾格 都好靈

又見識緊唔肯認輸嘅好友...
好友復仇心好強

十格廿格都黎

屌 返到家鄉又無放到 之回返落去

放又燈，唔放又燈

横行，入牛賭下先

唉唔識玩 休息一排先

3點未到成交差唔多800億, 呢支陽燭堅料?

正恩 人呢
一齊屌上去啦

美期回...上證回... 港女企硬...
咁硬頸要還架喎

你2個chi sin 佬

本多終勝

柯緊屎等緊

尋日成交夠大 睇定啲先

差少少咋

明明個signal出左sell 夾硬拗返上去

撚爆你

開始想入熊

搞撚掂啦我 食3格走人
好野 hsbc唔洗洩

有爺閪真係圖都無用

哇 抖下先 露天玩都出緊汗

屌你掉低大戶恩

屌

有熊未為輸 星期一再返黎熊過

沽得幾格變坐

屌 休息先 陣間再睇

坐6格變食3格 100手 我屌唔撚住

一個都唔準走

呢個勢頭至少上返28000

O:-) 同感

道期爆上緊300點

閔屎先

我要溫書 消失一排先

上証DH 回乜撚

做乜炒到瞓街

我幫你奶 你係邊

15:30有堂要上

大佬
你一唔係度
佢地就蝦我

ff啦大佬

你有格食緊啦啵

啲傻鳩牛

明明夾得我咁開心

差你地咁多位大佬一餐飯

挾到飛天

我加入左臨時牛軍

LN?

唔洗啦！
助養吓啲女孩is oj

又話相認

牛熊一樣價，各買一半摶爆邊

60587

Fatfat啦正恩
抆完個屎又升

走左反手牛，小注熊過weekend

差5格咋屌你

破頂

講左了

屌 唔係又要高j掛

一入就一棍坐緊

唔高J啦 一回就好心痛

牛過嘅係搏老美升返800點?

就黎258真係

美女琴日點跌港女都升

咁都中?

雙頂？

上證真係吹漲 今朝明明仲播緊地心探險記 突然轉台就播衝上雲霄

去相認先 唔好走呀巴打

正恩食左未

係唔撚係架

雙頂

隻美人輪DH 即係人仔跌啦

未
差兩格又回番5格

要返大陸睇唔到市...小注牛過，希望下星期有錢數

碌落去了

今日0.190入左

有料

R 底
食左4格反手牛算

0.2

Week 足收255

講下渣, 返緊工 黎唔到

我咁毒 好無自信

無事

跟你

基本都食你廿點

仲有水位？

港女個波越黎越細

人行:降準不會對人民幣形成貶值壓力

人民銀行公布，自今年10月15日起，下調大型商業銀行、股份制商業銀行、城市商業銀行、非縣域農村商業銀行、外資銀行人民幣存款準備金率1個百分點。

人行表示，是次降準彌補了銀行體系流動性缺口，優化流動性結構，銀根並沒有放鬆，市場利率是穩定，廣義貨幣(M2)和社會融資規模增長率與名義GDP增長率基本匹配，是合理適度的，不會形成貶值壓力。

人行稱，是次降準有利於促進經濟結構調整，推動高質量發展，經濟基本面對人民幣滙率的支撐更加鞏固。作為大型發展中經濟體，中國出口有較強的競爭力，同時，中國經濟以內需為主，製造業門類齊全，產業體系較為完善，進口依存度適中，人民幣滙率有充足的條件保持在合理均衡水平上的基本穩定。人行將繼續採取必要措施，穩定市場預期，保持外滙市場平穩運行。

落地核啦

正面文章反面讀

258頂撚住

去到7算，應該有40格

升升升

有無味？

有冇得計？ 睇下邊間食小啲

都未258, 冇料

差幾十點

幾時開第一注？

快啲跌喇 夾死我喇

三點係棍上定落呢

陣間插番200

全走

岩 咁就可以平返

Fatfat

算啦棄左上證唔知想點

最後食左幾多格
我得4格

短牛升升升

我吉倉左啦

65951個價short咗?

姐係你加沽？

等258

屌你

今日應該有100B？

今日可以清楚見到大户幾撚狗 震牛

唔升點沽 重熊過夜

fat 到你

牛真係無咩信念

小心夾到67咁

小米依加係咪可以加

朝早253買256震都有300點食既

想知而家恆指PE幾多 低過10倍未？

258 開put?

美人call瞄撚準未

有

屌係Wo
Main building 唔知2定3樓個食煙位？
利申校友

我，等23800

你指牛定熊先

好似係上LCC果度嘅出邊？

Grad 左超過十年

衝到上DH無

買咗一手熊仔

我想問隻24515, 係咪跌過落0.01之後, 輪商就唔會再出價? 定係升番高D就會開番價

你呃話你係毅進仔

我認得幅牆

人仔跌都升

布神點睇星期一

蟹熊緊 應該點做

啲put 好貴

布神熊過定牛過

大勢跌 但彈多啲得唔得先

我真係啵

有無指示

屌你你今日天地堂？

佢講左好多次啦 倉底熊 唔牛

比你玩哂

等緊位加熊

好想入番熊

258都上唔到

入少少熊過夜

穿唔到258 廢架港女

升到咁，可以加熊了…
fatfat

上次降準到依加人仔同股市都跌 但中間唔少上落 彈到上270再熊返落黎啦好冇

下星期會上埋262

我今日推過2318牛 10029美人輪

2隻都賺錢

比個讚你

10029 跟左 多謝布神

Anyone put qq

想咩位加 上258好難

呀爺托，冇理由唔沽
係人都知，穿7遲早既事

跟

想補多飛, 入得2手咋

上唔跌，3點準備落地獄

準備倒水

3個半鐘 free

通常d fd 食煙都係係hall 樓下，好少去個度
好掛住住hall gei 日子

仲睇？
你老婆係你後面啊

係屯門完全無野好做
Charm charm chu

你住邊頭？要住hall

排左 278- 2，冇中過

看更會走出來同佢地一齊食，好能搞笑

依家入遲唔遲？

沙田

美期

入左第一張細期

所以要炒街

睇你自己覺得算唔算高J

388

3頂落255

點會中

258下話？

吊 入美金沽老美好過

回左小小呢下入 再上7!

d熊證食價食得好嚴重

係 258

一係死上去一係死落去啦 臭閪港女 半天吊

宜家唔敢追沽既，無資格炒野！
返去打牛工啦！辣殺！

完全掂唔到258

嚇死

得番55分鐘，無得玩lu

有冇過夜熊仔

外圍唔錯

All in左

收到風 會落230！

信念熊

我比個阻力位就係258-260，一係佢下星期裂口企上去，咁就轉到勢，仲要星期5前上得番267先做到B浪

你玩曬啦

夜期258 PUT唔PUT, 定等260/262?

yes

Me

做到b浪就fatfat 直落C浪無水花

點解星期五？

做john好過引咖

吉住過weekend

+1

彭巴一個夠啦

我讀左3年都唔知有無入過library 5次

R 底平左

JELLY好勁, 反手再反手,

佢話小注

我覺得下星期上到267以上企穩阿

我冇呀

又夾

好想跟, 但又好撚驚
真係要開個戶口跟你玩牛熊至得

信念

佢小注=我all in

上去25800比我

唔好呀 我隻熊仔268

淫娃賭性幾高

下星期先開put

走喇
講堅

會窮

期都玩到瀬曬屎
我幫沒事巴屌定你先

蟹30幾格
布神話上260先算

唔好啦 會窮

咁近仲乜坐過夜

我十蚊一格

貼住

晴巴可唔可以分享下你睇反彈還是落新range

1.我唔係淫娃
2.成個POST,我最忍得手唔買野, 何來賭性?

大你 十倍

你梗係忍得, 一有貨就拿拿聲想賣左佢

走鬼喇

唔入咁多錢囉
唔買100手咁多囉

抽多下上258啦

挾死佢地唔好咩

我牛熊未嬴過
好想試下嬴

禮拜一仲靚呀個位，洗乜咁心急

258上到未？

dh 股先要入牛
你識唔識玩架
我專揀dh 股入

睇261先熊

反正都窮架啦

睇黎想收25800

牛仔都貴了

個部署係咩先

持貨時間全個財經台最短

跟JELLY姐回本

你明唔明點解會出dh
因為個個爭住買
用心理學黎諗
高開既率幾乎90%

難啲

睇其他人睇咗成日，去到最危險時段先問！收手啦！留番買化妝品

都話左畫W啦

嚇到我走都走唔切，冇咗廿蚊

270熊 5手

入左10手牛仔 即彈3格

吉倉過夜

仲上緊
完全唔俾機會人入平牛

船已手 我放比你

尾市自然有人食糊

唔計人仔
輸55K姐
單計今個月嬴錢架, 不過唔係我嬴番黎咁解

5手牛過夜 再回先再加

25800

388生性啦屌你

我280 好無大志

258啦，冇貨可以少試第一注，放袋底

仆街QQ +20

我問下布神PUT唔PUT咋喔

咁呢啲第二日一開市就走鬼架？

布神入咗？258

係咪應該當炒新股啲心態咁, 會玩到走鬼, 應該多過兩日?

咁驚唔好入 吉倉啦

布神隻258-2到價了,入左未

我搬左d去256....

未到

256???

Q牛+200格
一日就變宇宙牛

266?

我成日都吉倉架

今日出左好多個W

利害

真係痴撚線

你成日都過夜囉

266

係都唔上多20點

蟹35格熊過

已入一小注

開左成日會依家先放飯

早兩日先有巴打話QQ 唔值玩無左以前一日十幾蚊既上落
佢即做兩日比你睇

多口問句 call定put

Gun

5仔廢到一個點.....

但大部份時間都吉

成個月未見過QQ +10以上

仲係唔到價

唔敢睇咁淡！QQ音樂上市！抽高個市先上市

今日入都有100格賺

好似想企258

係呢到 我好想多謝琴日打黎問我輸晒未既老母
係佢令到我牛過夜 令到我今日羊錢
多謝我老母

請老母食餐好既！

對唔字大佬打漏

唔夠牛, CALL 咋, 得好少

玩嘢嘛

重牛過夜

孝義 永在心

我睇你開飯架，大佬

我個進攻型倉

冇哂遠熊，同一股數下，全profit

我呢D先叫做, 大部分時間吉囉

有冇人敢重牛熊過夜週末

差7點都唔上

我都係

衰仔，贏錢孝敬吓老母啦

大家搶入高位布布快出哂佢

仲唔請老母食飯？唔好要我binc

玩鳩我咩大佬

270熊 5手 處女下海

我D FD都成日問我輸晒未
今個月有無M黎
洗唔洗睇醫生

你係阿公

今晚請老母食茶記 小菜
可樂冰底

QQ目標價240

想揾人接貨？

勁!!!

不過琴晚驚左成晚

道指期貨都升緊500 點 今晚升夠1000佢

700升20蚊

劍指伍幻淥

平行時空?

老美其實低位只係彈左300點，今日扯到咁都未掂到琴晚高位。
自己參透..

夜期插

大家賺多D

差唔多啦 差小小唔計

俾老美嚇死

追牛仲有

琴晚真係峰迴路轉
美股先係跌少少等 好友high 跟住free fall到淡友high 之後彈返上黎好友虛驚一場 最後夜期都收市就drop五百點 點知恆指竟然高開

今日升咁多 星期一一定會跌

星期一先

尾半個鐘
有沒機會爆上去

爆落

無
鎖鳩你地d 牛過夜

呢個app壞左 琴晚adr246添

緊係爆返落去引熊

6699JJ號開船

如果你明咩叫profit, 你就唔會驚，用近熊仲可以慳一大舊錢， 285 292熊D錢我已經袋哂落袋

你個野壞左

期低水拉闊

認真我雖然牛軍 但我睇多一日就倒跌
逢高加沽都幾好

沒牛阿
得CALL
牛唔敢過夜

Gogogo

我都係咁話
無啦啦又唔知做咩爆炸

夜期琴晚收升喎

sink
sink
sink

屌米put過夜

地獄快車？

岩岩買左條鍊俾老媽

yeah出發

呢隻唔驚啦
每蟹十格加一口

我又想傾

你飲我啲drink

220

G持

Put 得？

想上

滙豐熊呢

差一格都唔比埋我

佢地架船吉架
咪信阿你地

收到 咁我食糊先

引完熊
升上去鎖熊

你驚閪咩，身手好

388開船

阿公勁

有料 我無重profit ,咁玩 入太空熊支持下

膠布業積，不能回購

熊又贏錢
牛又贏錢, 真係開心

勁唔勁

加put屌米

熊又輸牛又輸

低調低調

如果今晚美股最後都係收跌咁點...
吉倉算, 唔敢牛過, 怕侵侵又玩野

布神望已經彈到頂左？

得free drink

QQ 幾時熊得？

真係易玩

唔反對做第一注

[member][img]https://www.telegraph.co.uk/content/dam/luxury/2017/03/14/Titanic_trans_NvBQzQNjv4BqL98RRDFVTk4c1Rxr9dW1iR5edn4FWowjxgsgcP4Yas0.jpg?imwidth=450[/img][/member]

有幾多個係仲未諗掂

我是好人

夜期唔跌沒天理!!!!!!!!!!!!!!

仲有15分中

入左長倉，係華盛通

Ok, cum

我做錯啲咩

未，頂係262

CUM 是精液

唔好咁近呀

跟
但正股未必放

熊仔

佢地吉船黎架白帝

QQ癲撚左
食少廿格

點解講到咁白

隻垃圾一定領跌

OH~~~

牛過揮手

cum to your face

下星期一再玩
怕大戶撚狗

蟹緊18格

仆街佢289 了

扑暈自己

撚鳩me

係牛呀牛過呀

Q call仲彈得快過恆牛

蟹緊十九格

美人過乜牛熊都唔玩但我深信人仔肯定再跌

預佢星期一夾高補完再落

兩日夜, 不了

驚系，星期一升就加沽，跌就fatfat

道指 25052.83
道期 25463.00

真係咁有信心牛過?

屌米你升乜9

262 係 第一站0.382 到時加沽劍指220

13分鐘 買定離手啦兄弟

唔緊要喇
幫你含返降降火

11 下星期一除凈
財息兼收

今日屌賺40蚊

1.25果時入左，慢慢坐慢慢溝

咁你d袋底熊又過

賺哂價啦你

未到位做番熊軍

正股點玩呀，中銀香港牛證算

等下囉
最多咪兩個星期

NO

有無美人會買美人

同路巴打

DH收
就PERFECT池喇

我都想入

車，你有買，我話熊仔姐

佢講左好多野wo

又唔見你記得我講乜

你講埋哂d野我都唔明既

我都想入你

係囉

大家好 你今日牛左未？

熊又平手牛又平手

人妖我今朝跟左

哼哼哼哼哼

記得你要抱抱

Call put雙開 開乜我都贏

有無人熊左941

夾完熊再牛

出面佢個post好高質
利申:睇左

成功鎖熊

應該贏翻哂啦

我都走哂美股工具了，再揸比人夾春袋

見完工，係觀塘食唔食野？

又dh

我覺得師傅比人夾到條J都就快斷, 聽佢今晚開台又要串下佢先

D牛夠平可以玩500手接力大賽

DH收 啪啪啪
DH收 啪啪啪
DH收 啪啪啪

圖太朗比人夾死未

約咗條仔

做咩媾我條女?

你今晚唔上去串鳩佢正契弟

挾死熊軍佢

5分鐘 買定離手

阿公你塊面膠膠地咁似馬德鐘嘅

開埋騰牛嘛正恩

屌7你

佢條L屌應該開左熊

塊面連囝嘅，你搞錯啦！

呀 仲係到 太袋底手唔記得

我反屌你屎眼

無溝呀，咁都叫溝咩

jelly bb係我o家!

裂口低開800點 250牛 啪

我估佢鳩噏無開

Ok，我tg佢問下

有幾多人牛過

我有個EX都叫啫喱

你問佢睇成點

入返下降軌收市

佢應該比人CALL左MARGIN?

金融巴 仲有4分鐘可以出黎啦

差d 唔記得左佢

佢好似ALL IN, 我唔敢問 仲要尋日272 先開既

你有冇開tg，得閒加你

奶得果少少
星期一再戰

金融巴 RIP

咪成日搞屎忽啦咁大個人仲玩屎

會有人改啲咁嘅名嘅咩

完全唔擔心佢 佢唱散銀掉死我同你都得

牛熊大和解！！
美人過揮手區

又唔問我

呢隻唔怕la

我約左另一位美女遲D跟

成個倉牛熊都有

700勁假上400

下星期上270 好唔好

係喎，琴日隻支那豬比呢？
數緊錢

有呀 佢的化名

吉倉過 賭場日日開

唔好

佢之前執左幾球唔怕啦

玩屎眼唔代表要玩屎架喎

我呀 少注廿萬

qq cls

做乜

人地400萬profit 算啦

美人過麻煩俾個
統計下方便券商食價

係你嚟

市場巴啲散銀都得囉

挾死你

美人

但你係個股 我係指數

都係留恆PUT過週末算

邊個？

你咪有囉

npnt

下星期上270
我做善事

DH收

咩料呀

如果我今舖瀨嘢 你請我食飯

咁佢地兩個掉兩我同你啦啫哩

陣亡

QQ補晒閪口

5仔終於見綠燈, 好樣衰

唔撚好屈

這是一定的

dh收呀！！！

無問題！

你唔覺我依加同你嗰日好似？個個都唔牛過 得我牛過

食野算

邊個夠膽話我JELLY BB唔靚

祝羊各位！

差啲啲

今日都係空倉穩陣

今日出大陽 大成交都驚

我表示第1個

但同佢唔同
上次個個熊倉, 佢牛今次大部份吉

得啦，明曬

QQ 290

跛腳既, 唔計!

唔洗擔心佢啦
佢話佢俾人夾得起 會補倉
只要唔斬 遲早回本

走完隻q call 有升多8格

呢到個個都棄船啵

你唔記得啦

唔好咁多幻想

最慘O個D人尋日D牛啪Q晒, 反左手 , 今日比人夾O個咋

完美操作

你唔洗訓教架 海狗巴

25816 過千億成交 真係幾勁

食屎

到左價內啦我隻call

仆街有預感週末會有大鑊嘢爆 星期一低開五百點GG

勁假時期不可盡信

我

然後今日追牛
星期一再比再夾
完美左一把右一把

牛左過

熊市食人

收皮 好撚肚餓

一收市 期指即插 今次仆街鳥

個市好唔對路

拎黎啦

我邊有咁撚兇殘

Ok，你ig永遠唔accept

夾一轉都痛過閪 難以想像夾三四轉

巴基lan tan 向imf 求救

我地可能上錯左Titanic

我唔準你咁話自己呀